呢個世界 達哥無處不在

唔知wow左未

達哥個衰仔系列

睇嚟達哥直播打機賺得唔多夠
又做演員又選港姐又做model咁

多才多藝
神一樣既男人

屌

係咪癡撚線 點解會咁多人似

香港精神

一野轟落去

外星達

Cls

達哥全部都係達哥

似達哥又似lady Gaga

喺現實世界都可以開分身ac嘅男人